* BUG: le block d'rchives archive se;lon la date de creation du node et non pas en fonction de la date de l'evenement
* BUG:  dans les derniers tests il faut editer les panels et re-choisir un layout pour chacun...
